★意大利超市搶剩菠蘿Pizza 意大利網民：我們可能死但仍有尊嚴

意大利人堅持正宗的 pizza 不應該加菠蘿作配料，正如源自意大利的拿坡里 pizza，經典口味只會利用番茄、水牛芝士、新鮮羅勒和橄欖油製作。很多意大利人看到有菠蘿的 pizza 都很少食用，他們會很不滿意，甚至感到憤怒。

這樣就難怪在意大利的超級市場內，仍然看到這款 pizza 的存貨，原來有菠蘿的 pizza 在當地並不受歡迎。

腦魔有冇去老麥執2手薯條食

no

very few人

其實加菠蘿好好食

仲有長通粉

加波羅先好食
意仔唔識貨

挑走佢咪得囉on99

係咪因為made in china

意撚識撚食咩

x2

似

好似 灣仔碼頭咁

意國人如果俾支那人發毛米飯都搶

賭多兩手就鋸扒啦
仲食mud老麥

靚仔同靚女食過特别好味
食得唔好嘥
珍惜地球資源

Pizza冇菠蘿一定唔食

咁本身入貨俾邊個食？

支那人?

在意大利的支那人？
支那人食饅頭架